美國外交政策智庫已經將中共等同蘇聯、國際恐怖主意構成全球威脅級別看待

美國外交政策智庫“應對中國當前危險委員會”呼籲特朗普政府禁止中國企業進入美國的金融市場。

詳細內容：

呢d野其實有萬七樣方法迴避 正如伊朗比美國制裁得咁西利一樣有方法應對 講到尾大家都係圍威喂 權貴階級互相抬轎

伊朗靠中國
中國可以靠邊個？

唔俾中國企業進入美國金融市場點迴避，未入同入左嗰D中資又點迴避？

請求你高人講解

北韓